夏蘭特真是咁撚勁？

去到多蒙特即戴帽

虛火姐

垃圾聯賽

唔知真係以為佢好勁

同港超差不多水平

第一次踢5大聯賽就半場唔夠入3球

勁過你先啦

虛火黎 嚇我唔到

英超對抗性>德甲

見到佢個死人樣都唔想睇7撚到

過幾年又可以賣幾億 然後到moukoko

上次同佢踢完 係唔錯

唐氏綜合症

多迷都想過幾年賣幾個億 事實係set咗2022年 6000萬解約金 拉奧拿

你定啦
6000萬就走到嘅話
死肥佬仲點cap水

個樣好岩曼聯

唔去曼聯 真係可惜

尋晚有睇live
幾勤力，入嗰三球有一球係特登造比佢

vs 德甲中遊 入到波唔難

呢條都醒目仔

專登去德甲 不嬲入波多

如果踢西甲英超 debut我諗一粒都無

反而想知點解薩爾斯堡紅牛咁平放

點解佢會有咁多隻牙？

仲要去德甲搞鳩萊比錫

Down's Syndrome?